呢個韓妹望耐左真是覺得幾正

認唔認同

Who.jpg

Who

鄭多彬真喺痴撚線 靚到仆街

係

ok既